家居光纖上網offer

而家用緊netvigator 光纖500m, 24個月約, 免7個月月費

續約又得轉其他台都得, 有冇巴/絲有抵玩plan

巴打咁都簽約? 住緊個到冇得揀?

冇人做家居寬頻

想點續先？交緊幾錢先？咩都唔留點幫你諗呀？

獨市生意 298正常 但應該係8Mbps/100Mbps

打算都係續500mb, 而家交緊298, 不過免左7個月月費
早兩日有sales 打黎, 話見我幫襯左十幾年, 就可以做返個每月淨比218 比我, 24個月約, 屌幫襯左十尻幾年咪又係一年比一年貴

私樓？有冇tg？聽日番工幫你睇睇啦

私樓

未用過而家d 流動電信商d 家居上網plan , 掂唔掂架

同求

不過想加埋家居電話